有時應承左又做唔到真係好心淡

如果做唔到，點解一開始要應承

寧願一開始無期望過仲好

係，期望越大失望越大

明明佢自己都話唔想我應承佢一堆嘢但係做唔到

太在意就永遠都係輸家

可能人哋唔預計你會咁上心

我隻近熊

都係
認真就輸了，及早離場

係，所以我好嬲我老闆，又話加人工又冇件事